有冇方法可以教到貓咪定點屙屎屙尿？

有冇方法可以教到貓咪定點屙屎屙尿？

買個大啲嘅沙盤

你本人示範一次

沙盤 同睇貓種 有d貓傻傻地

揀中主子鐘意嘅貓砂，試多幾隻
貓砂盤要遠離貓兜位置（最好擺喺靜啲嘅環境）
得閒留意佢用貓砂盤嗰時有無咩問題，e.g.太窄搞到佢撥唔到沙/好難轉身

係貓b嘅話就拎佢隻爪喺貓砂爬幾下（以前隻貓都係教極唔識，最後呢招搞掂）

貓好揀擇，基本上你做齊上面嘅野，佢好少會放棄最靚嘅廁所走去四圍痾

比佢上床屙

我隻貓有時屙完之後會自己踩返落去搞到周圍都係

見佢想去果陣即刻捉佢入去同放佢啲屎入去個盤果度耐啲